<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/</id>
  <link href="http://blog.url.com/"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2012-11-15T20:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>Первый пост в моем html блоге</title>
    <link rel="alternate" href="/blog/2012/First-post-on-my-html-blog.html"/>
    <id>/blog/2012/First-post-on-my-html-blog.html</id>
    <published>2012-11-15T20:00:00Z</published>
    <updated>2012-11-15T20:00:00Z</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <summary type="html">&lt;p&gt;Сколько раз я пытался начать вести свой собственный блог, сколько раз бросал это дело по причине того, что писать было нечего. В последнее время я провожу много тестов, не те, которые unit, а тесты производительности. Пробую разные штуки, оптимизирую и прочее.&lt;/p&gt;</summary>
    <content type="html">&lt;p&gt;Сколько раз я пытался начать вести свой собственный блог, сколько раз бросал это дело по причине того, что писать было нечего. В последнее время я провожу много тестов, не те, которые unit, а тесты производительности. Пробую разные штуки, оптимизирую и прочее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сначала я хочу рассказать о внутренностях моего бложика. Большинство авторов используют сторонние сервисы или устанавливают wordpress/drupal/another_cms. Сервисы типа tumblr хороши, но мне не хватило их функционала, там все слишком просто. Ставить wordpress тоже не хотел из-за «сильной любви» к php. И тогда я решил воспользоваться решениями, которые сейчас набирают обороты: хостинг &amp;#8212; github, редактор &amp;#8212; sublime и без движка, есть только сорцы (ruby, slim, sass, coffee), которые компилируются в набор статических страниц и заливаются на github. В итоге мы имеем удобный инструмент и бесплатный хостинг =)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для структурирования исходников бложика использовал готове решение &amp;#8212; &lt;a href='http://middlemanapp.com/'&gt;Middleman&lt;/a&gt;, с парочкой аддонов. Кстати, очень удобная штука, все очень легко разрабатывается, все с умом, правда есть пара моментов, например сейчас я не могу понять почему у меня не работают теги, ну это не страшно, т.к. у меня всего одна запись.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На этом первый пост неожиданно кончается, т.к. я уверен что мой блог никто не будет читать, ну а если кто-то прочитал этот бесполезнейший бред - пишите в комменты, они мотивируют.&lt;/p&gt;</content>
  </entry>
</feed>
